收回警隊用槍權 重組/解散警隊

係解散警隊前一定要收返佢地用槍權
佢地已經失控

經過今日 殺警都唔係問題 ！

認真 收槍權已經差好遠
最好緊係重組埋

收咗槍權 比佢慢慢重組
無咗槍班狗仲敢咁大聲？

事實就係班狗把聲源於佢支炮
你估冇炮 啲人仲會唔會散得咁快
鬥撞班狗day1收撚哂皮啦

push

所以解散前 要第一步迫佢收槍權
因為佢地eq根本唔適合持槍

唔係上網講佢地就冇槍權

要加入訴求
收回狗隊槍權 成立獨立調查委員會追究狗隊責任 重組狗隊